法唔法國rockstar真是好on9?

屌你老味
Gta 5由ps3玩到ps5已經夠on9

red dead咁撚好玩又唔出返早兩隻既重制版
好多人都係由red daed redemption 2先開始玩

呢間野都唔係做生意

gta 6應該要ps6先有得玩

之前好似傳過2022定24先出

慢功出細貨

rd2賣咁少

出返SA就夠

GTA ONLINE 重有得賺, 所以慢慢先出 GTA6
以前成 TEAM人整單機版好多新元素.
依家最基本炸雞店都入唔到室內.

我都唔明點解gta online可以咁紅 得罪講句好撚悶 再加上rockstar嘅on9 多人模式 玩一場要等廿鳩幾年先開到波

係
一開始就幾好玩
但玩黎玩去都係搶賭場好鬼悶

有D任等成個鐘都冇人

可能D人未玩過前兩集
隻Game真係唔錯

唔知BNO平權先定gta 6出先

RDR2賣左成3000萬+份啵
咁都叫少雖然對比GTA5係少
但3000萬放在遊戲歷史唔係少數目

冇計 gta5咁好賺

十年磨一劍

我真係唔明D人話GTA online都算
仲要係咁課金
R星緊係唔出GTA6啦

得罪講句，隻驚節奏慢到頂唔順
我玩頭2-3個任務已經玩到差d訓著
Checkpoint點又少
有時個任務長少少一fail咗又要由頭黎過
果斷棄game

Rdr2 都賣得少

依樣真，搞咁撚大個地圖都無撚用，空洞呀
當年一出就買，玩一陣就玩悶個圖
玩online既仲癲，load入場都浪費哂D時間

gtav出之前吹撚到話間間屋都入得
結果
最撚慘冇climbing system爬上去D平台
gta4仲好玩過佢
起碼可以推人落街或者路軌
又可以入醫院炸雞店大戰黑警

Gta4入醫院殺晒啲人

以為講野飲

rdr2個地圖完勝gta5

Rockstar自爆：川普下台前都看不到《俠盜獵車手 6》

On9公司

今年有機會見到gta6